［柒撚滿］鄭錦滿 正式勇武抗爭 Dup書落垃圾桶

真係好勇武 嚇死老共

#老師又中

以為是小朋友惡作劇

牙蟎ho ball
好過你班鍵戰係度吠
冇我地熱血手足掟書抗共你班撚樣第日咪撚呻話蝗語入侵呀

同鄭忪泰倒插國旗一樣咁on9

冇口才冇勇武，一味鳩做博拉扮義士

你坐10碌啦為香港，我就唔屌你勒